其實有冇例子係好後生就中風？

例如三四十歲咁，聽聞多咗，認識到腦血管原來好脆弱，有時諗過打乞痴大力啲都有可能爆

做gym宜家好著重呼氣，谷得太大力又係驚會爆

食健康啲囉

做下啲正常運動就得

同埋唔好一推就推咁多

其實中風係年紀大嘅更容易中

櫻井和壽

其實老人院都有好多中左風但唔識自理的後生仔...

我諗冇可能咁化學，啲人打拳成日中頭都未有事，應該係保持血管有彈性最重要

唔一定要爆架嘛 塞都係中風
實有後生仔中風 只係老人比率明顯多好多啫
未出名既運動員中左你都唔會知啦

有 40頭 我同學舅父 現在已康復 不過聽講再中就好大獲